วิดีโอ
25
ปี
Capcom
เผย
ชื่อ
2
ตัวละคร
ฉาก
เกม
StreetFighterII
ใคร
ทัน
เล่น
เกม
ตำนาน
StreetFighterII
คุ้นเคย
ฉาก
เรื่อง
ชาย
2
คน
ยืน
ชก
ริมถนน
โล
โก้
เกม
นึก
ดู
ประกอบ
เวลา
25
ปี
Capcom
ชื่อ
ข้อมูล
ชาย
2
คน
ชื่อ
Max
Scott
ชาย
ผม
ดำ
ทรง
อะโฟร
ยืน
ซ้ายมือ
ชื่อ
Max
นักมวย
รุ่น
เฮ
ฟวี่เวท
ชาว
อเมริกัน
Scott
หนุ่ม
ผม
ทอง
อดีต
นักมวย
ชาว
อเมริกัน
เช่นกัน
ข้อมูล
ตัวละคร
ครั้งนี้
บล็อก
Capcom
น่าจะ
เรื่อง
ขำ
เพิ่ม
ตัวละคร
2
ตัว
DLC
StreetFighterV
ครับ
บล็อก
ชุด
วาด
คา
เตอร์
นักมวย
Balrog
ใช้
ชื่อ
Mike
ต้นฉบับ
ภาษาญี่ปุ่น
ดู
ที่มา
Capcom
1
Capcom
2
Polygon
Max
รู้
ทรงผม
หาย
ไหน
Scott
Mike
ต้นแบบ
MikeTyson
เปลี่ยน
ชื่อ
ฉบับ
ภาษาอังกฤษ
Balrog

